四件大阪大波妹，邊件至正？

1號

2號

3號

4號

全都要

1就夠。其他蒙頭入閘。

西野七瀨

得1號ok

標準答案：小朋友先做選擇

3號成個椎名林檎咁

2號

有波同大波有D分別喎

除咗4都要

1

小坂菜緒

4號係滋賀 老友

松支

一定係我老婆

1234

miru高幾班

2

無七仔唔揀